呢個時勢仲有無d 正常D 嘅hea 工請人呢？

【純粹研究】
定義：
月入最少13k ，
要有7, 8成時間可以做自己野都唔會俾人知或者鬧嘅。
非保安。

係咪呢個時勢都無乜可能可能仲有咁嘅冗員存在

做緊 hea足全日 15k 唔係保安

唔係，仲有好多，reception清潔果d都要人

驚唔驚炒？我都有fd 做緊hea 工...到底點搵

reception 都難做自己野🤔

唔驚 公司性質唔係賺錢

咁係做d 咩？半政府？NGO?

唔係

咁有無介紹

冇 真心睇運 但唔建議做

點解呢？有副業都幾岩做呢d 工啊

啱 有副業 冇就唔好 或者kepp住學野、讀書

搵緊14k 番5日 是否廢人

Foodpanda

uber eats

hea 唔hea 先
有其他野真就唔錯，不如我同你交換

月薪15k，勁hea，不過我做唔做都得

日日係商場坐
義務實q

咁爽，因為幾層樓收租中？

講你就講講啲唔講啲

差唔多啦 好威咩 hea得個15k

睇下有幾hea 啦。
hea 到直情打到第二份工又可以任遲到的話，
就真係好多人想要